台灣人對陳彥霖事件的看法

這是《逆統戰》宣傳動畫0:10的畫面香港抗爭者朝黑警高舉一位少女的遺照

去年此時，#陳彥霖事件 發生以後製作逆統戰桌遊的台灣ESC團隊一直希望國際媒體和台灣可以依據公開資訊、畫面、相關人證詞調查、定義並指控香港的 #反人類罪行

但12個月過去了
ESC團隊從國際主流媒體得到的答覆是
#他們以香港警隊的偵查結果為主
#沒有任何官方認可的刑事證據
#能證明陳彥霖死於謀殺

所以國際媒體只願意報導香港的大遊行
不願著墨香港人被軍警謀殺

所以全世界除了香港以外對陳彥霖案件反應最大的只有台灣

ESC希望香港人能集資在西方媒體登報控訴陳彥霖案件與各種殘忍的兇殺罪行
甚至去外國法庭依據普世管轄權提出控訴（比照西班牙法庭通緝江澤民案）
但當時為時已晚，集資能量已經衰退

ESC團隊仍期盼台灣政府發揮刑事鑑識能量能針對香港各種「案件無可疑」提出質疑
藉由《港澳條例》對加害者做出制裁我們沒有偉大到能經濟制裁香港
#但歐美國家會參考台灣的判斷

ESC做出這支宣傳動畫
這不只是遊戲廣告
更是 #向世界控訴

完整版YouTube影片：

#遊戲的背後是現實中的努力
#光復香港時代革命
J'accuse

群眾集資 | 遊戲
反共史詩桌遊《逆統戰：致地與海的革命者》每一位贊助人，都是下一場革命的金主

推左先睇

下星期就是831

推

推！